點解無人搞包剪揼世界杯?

規則簡單
個個都識
搵人搞、一定可以同世界杯一樣咁大型

有咩可觀性？規定著三點式？

未出拳之前最緊張
尤其係決賽

好似係有

賭博默示錄果隻玩法有冇得諗

可以做馬

猜一百舖, 一舖一巴掌
啪啪啪啪啪!!

世界冠軍點有認受性